21900沽左，你問我答（3）（再代開）

21900沽左，你問我答

21900沽左，你問我答（2）（代開）

樓主終於返到家鄉喇

Stock 係咪 max level?

一定係,除非唔係

等左兩年, 終於返到家鄉

笑死人

21900沽左，你問我答

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

想知再講

一路數緊倉

唔止呀，16年12月沽，3年幾喇

呢個post教到我地本多終勝同黎明最終會來到
仲隨時反cup賺埋

人地26320沽左呀
你21900沽就開post

留名睇爆升 bin鳩樓主同樓主老母條屍

你睇左第一個post未，2016年12月沽呀

樓主依家叫對波大過我個頭，有冇人拋西瓜落海搵佢